3隻門以上既根本唔係mini

不解釋

iphone mini？

係
買Mini 5-door 點解唔買寶馬1仔?

Mini靚啲

而家新車 出countryman居多

5門mini 真係好撚樣衰

3門賣緊幾多

Mini Paceman係？

所以咪得幾年命咁快停產

買5門點解唔買clubman/countryman
唔係大好多但空間大好多

樓主應該一碌鳩打晒所有5門model

而家Mini 係個牌子名嚟...
Mini 5-door hatch、Mini 5-door Cooper咁...

Clubman JCW好靚喎

我覺得clubman都好啲, 叫做拉長咗
countryman升高埋, 冇咗mini既操控

買Mini係要陣英倫味嘛，要細車我不如要smart

德國英倫味

但我買既係mini clubman

same

咩色呀
s版

F54 non-S burgundy

Mo哥你呢？

f54 facelift non-s summer red

Union Jack尾燈好正
諗緊換唔換好

換啦
好睇好多

Mini=俾德國侵吞咗嘅英國